有錢人會唔會出錢請人幫佢地寫wiki?

如題

有咩為

呢個擺明係自己寫